有無人唸過用寵物樣嚟解鎖iphoneX？

有無人試過
利申 無機

問

叻啦 至醒係你

點呀你 想睇下有無人咁玩啫

笑左UNLOCK唔到

多謝巴打

解唔到應該會要輸入密碼 但喺應該要錯五次faceid之後先得